到底點解醜女要經常自拍？

就算化行個妝set 好頭著靚衫都係唔掂
識既人專登unfollow又好似唔係幾好

因為唔自拍就無人拍

真係好難頂 有冇自知之明

喜歡恐怖片

想followers睇得多會慣左

當初你就唔應該走去follow

影多啲博影到張靚?

靚嘅就人哋幫佢拍啦

我入黎仲諗住睇圖

醜女自拍呢

圖呢

醜人多作怪

放圖同曲線自爆有乜分別